原來陳嘉倩對波都幾大

件衫仔就嚟逼撚爆

頭已側
負皮

屌，我撚知點解佢會側咩，影嗰時好地地，有圖都負皮

比樓主出左post先tim

你搞到我頸椎移位,要sick leave喇

又俾咗機會你射波

嘉倩bb

側頭貓.jpg

點解要搓肚腩仔

More

反而好想瘋狂摸佢大脾仔

咁梁凱寧咪叫巨？

都唔係好大姐

以樓主標準應該係

有圖又陳嘉倩都有成7X負皮
樓豬

屌我條頸

樣靚咪得